有無人番工學番畫畫? 有無推薦畫室推介?

人出黎做野有番個錢，想學番畫畫?
想學油畫
有無人知邊到學畫畫好? 求推介

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

有興趣

你都想學油畫？

想學油畫 / 掃描
之前學過塑膠彩

係邊學？

間嘢叫基本畫室
導師幾好人 但好多時佢都睇唔過眼幫我畫埋

有朋友係香港插圖藝術學院學過，評價幾好，係油麻地

區區都有畫室架喎

想搵間學得好的畫室

想學

之前係間沙田畫室學過，覺得幾好

有無名

有無人報過工賊會
好平

有心學的話 自己上YouTube跟住畫

想學油畫唔等於你唔洗打底

即係你要學識素描先

上ig

Mac gallery

我都有興趣學

畫畫食時間多過食錢

如果真係冇乜底就去練下素描先

畢竟基本功不穩會拉長左個作業時間

容易令人浮躁

想問深小小學油畫係for創作定放鬆心情

若然係後者你就當我上面up果啲係廢話

利申:上網學緊解剖學

畫畫=塗野姓程